有冇人會掃自己背隻 扮有人攬住自己

我都可以去表演

右手拍左邊膊頭氹自己瞓